# Projet :: Les 7 recettes en famille
déambulation gastronomique sur la rive droite

Site restitution photos vidéos

Astuce cuisine en amont

Totem disséminé sur le parcours

parcours A : Palmer, vieille cure, beausite, bellevue, amap, pola

parcours B : Palmer, Bellevue, Beausite, amap, pola

dispositif culinaire : 

lieu et horaires : départ Château Palmer 11h le 22 (29) septembre. FIn Fabrique Pola 17h 

* 2 cuisines à contacter : Palmer et Pola

* 3 ou 4 lieux avec restauration éphémère

Todo list : 

trouver un animateur

Budget

| nourriture                                             | 500 €   |
| ------------------------------------------------------ | ------- |
| création artistique                                    | 1500 €  |
| habillage étapes                                       | 500 €   |
| cuisiniers (4: Stéphanie, Bénédicte, Véronique, Zeina) | 1200 €  |
| production sonore (3 modules 3 min) + ecriture du jeu parcours + coordination                 | 1 000 € |
| production site                                        | 300 €   |

Quid de la production du jeu de parcours ( stephanie ? )